廢老搭地鐵已經2蚊，憑咩有得折上折？

而家搭地鐵有得即時回贈
廢老搭車已經有2蚊優惠，點解有得折上折收$1.9？

如果你話1毫子唔係好多錢
10個廢老就1蚊，100個廢老就10蚊
地鐵蝕蝕埋埋咪下年又加價轉嫁比我地囉

連登無人搭地鐵

所以話香港人魚蛋論真係好撚中

佢有得折上折，平過搭叮叮
朝朝同你一齊逼地鐵，佢比1.9去飲早茶
你比十幾蚊去返工
唔讓座又要比人屌

咁都魚蛋論？

岩呀，果筆錢直接平分比班老野
佢地留返原區消費
巴士地鐵咪少咁啲人

折上折係一回事
讓座廢老係另一回事
你撈埋一齊講有乜意思
定係呢個post唔係討論緊折上折而係批判廢老?如果係後者你當我冇留過言